HIBOR一晚間打回原形

痴線抽升到

升咩？

走資

百零億咋果隻移卡
上星期果隻沛嘉一千億

仆街啦 走資

0.61咋窩而家

呢個係琴日

今日未fix

1 LA

屌那星

點先影響H rate 升跌，唔識